我代表英超球迷支持利記決賽教訓黑哨皇

屌你連續幾年咁樣黑 仆街死啦垃圾皇

一陣好似疤咁 比人反cup就好笑

屌你 咁真係唔爭氣 利狗應該去踢英冠啦

真心支持利物蒲

你班撚樣還番個英超冠軍俾人先啦

羅馬

謝隊長問題 唔關我地事

屌你老母皇咁撚黑 都咁多人幫佢轉移視線

討厭程度
利迷>>>>>>>>>皇>利記